突發：葵涌邨極多狗

似驚人搞葵馥苑

推

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

推比葵青巴打睇

好撚多狗

屌你老母！ 去新區放狗先

手足返黎小心

葵馥苑係紀律部隊宿舍

一架旅遊巴，成村狗

做得虧心事多死警犬

推比手足睇

呢度出面平時放左好多違泊電單車

葵馥苑連保安都串啲

手足小心

大窩口都有座葵容苑 紀律部隊宿舍黎
上次校巴番去個時路口有兩個綠裝狗 唔知做乜 即刻調頭走

1823

洗唔洗驚到咁

又要威又要做毅進龜

咁耐以黎都無搞過呢度